我就唔信贏國真係可以平衡到貿易差

講緊300 billions. 一兩年已經夠佢破產

上圖係美國提出要收稅時所提供圖表